大家應該向老人家守望相助

除咗嗰啲恃老賣老，
係要迫人讓座；
明明紅燈仲要亂過馬路
阻撚住人開車嘅老人家